有冇人玩開RPG製作大師嘅GAME？

或者有冇用過RPG MAKER MV整GAME？發覺少人討論所以問下，我見唔少出名嘅都係玩恐怖題材居多

玩就有
整就冇

墨說巴

我有玩開

玩過，整過下，冇完成到

究竟UNDERTALE 呢隻GAME點用RPG MAKER造

玩過
月藍傳奇

TO THE MOON

台仔整嗰啲好正

說好的月藍3

魔女之家係唔係？

墨b大師

ching sick ball

出左新故再同你討論

我都想知 應該係有用其他軟件?如果唔係omega flowey個到點整

我找材質揾到想死 同我用rpg maker做test 再set返unity

我睇reddit 有人整左個plugin 出黎
只能話其實係創造者技術問題
咩engine 對佢黎講都唔係重點

九龍魔法陣

你是咪想出埋game

整唔同game 用唔同材質，你想整咩類型？

玩親個D都成日彈game

我依家每日將rpg maker mv 當game玩，打文遲下先

係，神作，未見過一個故事咁反轉，咁震撼

我鐘意偏向冇戰鬥回合 純調查嘅遊戲

暫時應該未有能力

腳本啲嘢真心難

我見你ig整緊

邊學邊整緊，學咗幾日，都叫做整到基本任務流程、條件、線索之類嘅事，但高深啲就唔識

期待有一日可以玩

ok 到時每人收1$

書都肯買$1容乜易

墨b會唔會掛住整驚整到連書展都唔記得左㗎？

我唔想去的，但見今年病港好似幾多人睇 先決定去

唉，見完呢次就無得見我會好掛住你㗎墨b

之前睇人玩undertale 一睇就變左fans
依隻game非常值得玩或者睇

有，整咗一隻，要唔要私信比你？

有無睇波呀墨b？

玩過 嘗試過整
btw
台灣都幾多rpg game好玩

維皮

用rpg maker整udt?
好難還原到戰鬥模式，用game maker好啲，不過要寫code

btw 有冇人有玩台灣人整個隻乜乜大陸記事？
玩過最高質既應該係佢

當年第一次合到隻戒指
個下既感動真係

小飛第一次魔化 爽撚到

好似話係rpg maker2000 唔sure

唔知點小飛個把槍同隻戒指差咁遠

係wo維基話係game maker

關於什麼的？恐怖game我唔敢玩

有

定

擋我者死

有無巴打覺得蝶漪好似個弱智妹咁？
小飛葛格

玩左幾次都唔會簡蝶漪條線

一定係芸蝶/歌莉

故事類 啲打鬥同目錄都唔會用到
有啲似to the moon 都係會整條村 但最大問題係草地
好多材都係就咁綠色就算 一啲紋都都無
暫時解決緊set室內陰影光暗問題

搞到game

搞笑

推薦大家玩隻叫 13Monster 嘅解謎探索

個畫風好特別 故仔都唔錯

原來undertale係RPG maker整

yup yup
呢套野劇情真係冇得頂

自推

iB

mad Father

月夜響盪曲 叫唔叫係rpg maker 整？

king exit

終於搵到同好
我玩親呢啲都比人問 行嚟行去有咩好玩
因為要用腦囉

有時加啲驚悚元素，冇畫面，淨逃走 種壓迫力好正

青鬼

哥慾祟

暗閣神族

自製高登rpg 究竟埋到個尾未

幫墨b推爆個po

海底囚人果三隻game 仲有狂月

整過

可惜咁多年黎，都無大改進

3d rpg maker 又出得兩集,仲要ps2

細個用左成個暑假玩隻巴哈姆特

爛左尾啦

ib
魔女之家

鐘意睇實況多過玩

淨係玩過ib

跟住rpg maker mv係我steam collection到雪藏緊
undertale都係
得閒真係要拎出黎玩下

Undertale 用Game Maker Studio整
Yoyo game個官網有Showcase係度
但係如果要做2D都係用unity好
game maker又要打code, unity又要打code
點解唔用個多啲支援既Engine?

大中天

巴哈姆特，暗炎神族

盜人講座

rpg maker同game maker studio 2個engine黎
rpg maker係我眼中都係game engine, 不過做到既野好有限

依隻game賣故仔劇情同埋香港元素
遊戲有小說做backup故事自然唔差
戰鬥方面除左第一關要係咁以練下功，之後根本唔洗特登刷咁濟

香港元素方面無搞錯係九龍寨城而唔係城寨
李鄭屋歷史方面功課真係做得好足

好似攞過獎
飯團🍙成日比人揸爛
玩過幾次先拎到魔劍

iB正

曾經整過高登RPG, 而家無時間整了

重玩過幾次就係為左偷哂成個鎮既人
細個得閒到逢偷人野前save一save
廢事少左張劵

細個成日上萍水相逢down
想知有無得down返以前既黎玩
同埋出面仲有無rpg製作大師買返黎玩

h game多，有啲仲高質到令我肯比錢買

有無巴打玩過盜人講座

好似有間屋有個婆婆可以透視未來，查實個婆婆係隻game既第四片牆黎

有隻係講兩兄妹一齊探險，又撞到雙鎗佬又英國禁衛軍 ，我記得個劇本好掂 好似仲出埋2不過我果陣玩到一半發現拎少左d卡片搞到冇得完美爆機我就冇玩了

有整